懷疑有手足報夢

問朋友借ac!
咁我本身都幾易撞到嘢嘅人
事源我琴晚發咗個夢
我起身之後 即刻打咗個冷震加起雞皮
感覺上個夢都發咗好耐
但我只係好清楚記得一個畫面
我嘅視角係企咗係一架黑色七人車後面
咁個車係泊咗係個對住海嘅岸邊
對面有山
然後隔離有條好大嘅橋 有車係上面經過緊
橋下面有個女仔坐咗係到 雙手抱住咗膝頭
低頭應該喊緊
然後有三個男人叉住腰圍住佢
離遠見到有個男人行個過嚟
我記得嘅只有咁多

只後我一直對呢個夢念念不忘
我上網查

Dllm同個夢嘅畫面一模一樣
但利申我冇去過呢條橋嘅下層

希望大家理性討論下

我諗我見到佢地位置係呢到

同埋個時好暗 我只係離遠見到 應該係黑色長頭髮

真心理性討論
見手足你開過幾個post都關於手足初自殺
都有機會係日有所思 夜有所夢
試下放底下電話一排 放一放鬆

報夢

之後叫大家理性討論

又黎，留名睇

留名

求炒車

都有咁諗過 希望係咁
奇怪嘅係未去過個到嘅下層
而且一般發夢第二日就唔記得曬

好多戲係果度取境，可能入咗腦你唔知

西草灣？
定靠近青馬橋既青衣後山？

召喚催眠專家

Btw反迷信撚沖緊入嚟

呢幾日一直浮現個夢嘅畫面 你盡情笑9我啦
因為我都想我諗多咗

又係垃圾報夢Post

已經分唔清係頭盔定係真發夢

希望係

我都唔知 未去過

報夢都話真
你估自己通靈大師咩？

咁撚多報夢撚O既

拉

喂不如你講清楚啲係真係夢定係報料啦

哥仔，作為香港人連青馬大橋第一眼都認唔出，同唔記得自己姓乜有咩分別？

推

好明顯串緊你班報夢撚